實惠儲物地台好唔好？

有冇巴絲有用過？

因為我一家將要大屋搬細屋，租屋住啫
有好多BB野仲要留返俾半年後出世嘅二女
所以諗要買啲地台櫃放野

如果實惠嗰啲唔好，有冇其他推介？

地台用起上嚟真係好麻煩 用過真係唔想再用
間屋夠大真係好緊要

可唔可以講下衰乜？

我諗都係拎野麻煩？清潔麻煩？行路會有嘈聲？

樓底高就可以

點為之適合高度

用家夠矮都可以